大J都叫人投本土

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？

大J不嬲用字都好本土

你話泛粉bob叔叫人投本土就話姐

我唔係要民主派 or 本土派贏

我係要保皇黨輸清光